藍絲五毛造謠要坐7年監

各位藍絲五毛你們知道嗎？造謠要坐7年監
當你涉及造謠
你亦都係要負上有關既刑責
所以我勸喻你地依家停止造謠
臨崖勒馬

再睇睇翻自己手機上面訂閱左既頻道
黎緊呢7年，你係咪真係想同果D頻道一樣下場呀？
如果你比人起底既話，你既手機就冇辦法聯繫朋友
如果你分享造謠資訊，你出黎既時候係7年後
如果你有留言進行過造謠，都會監禁7年

再如果教唆他人自殺，會監禁14年，21年後
如果你有教唆他人謀殺，最高可終身監禁
你數數21年失去左幾咁多
然而你就係為左果一瞬間胡言亂語既快感
或者果5毫子收入
而失去黎緊21年既光陰呀
至於仲收睇緊造謠頻道同虛假社論既朋友
我地都好擔心你既安全
因為你分享呢D頻道，好似唔係咁安全咁

取消訂閱係最佳既選擇呀

你可能會心諗：咁多人，冇事既

但係每次都係架，當有人比人起底既時候
佢地既手機就會紛紛報銷，無法撥通
有D甚至係不幸既大陸人
爭先恐後，比人報名參軍

係你個時候你諗下，你留言果個頻道或者群組係好穩陣唔會比人起底。
如果唔係既話，我勸你地停止造謠
小心留言，查明真相。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

清算在即啦

人權法已過

而家懸崖勒馬仲黎得切

自首可能仲好